你在哪裡 我竟不知 枉我們曾每日都相對

你去死吧

我在哪裡 我也不知 像被迫進了一個監獄裡